近日幾餐 餓撚請入。。。

你係咪好肥？

6/10
4/10
5/10
5/10
2/10

答過好多次，9x磅。

竟然係車仔麵最高分

除左2都ok

個早餐幾正

食肉獸吉媽
睇到好肚餓

吉幾高

2好好食，腐乳通菜

屎正屎屎屎

雙蛋蘿蔔糕

但係睇落好慘

吉野肥妹

未食飯咩？

158

兄弟識食，腐乳通菜堅正

又係美心

唔慘架，有雞柳，勁飽

未 想食你啊

吉bee 弘有心事

大家樂

係咪單身

飲食台分析員
btw 片?